是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

估唔估到咩嚟

芝士焗飯？

非

樣很醜

但ok好食 似我

有內咸

白汁野菜/菌焗飯

wrong

發霉?

波菜焗飯

狗糧焗飯

麵豉蒸草泥馬

芝士南瓜

is south melon

日式海苔？

羊爸爸父親節快樂
By新抱

😘